tvb幾時會訪問何君堯有何感受？

東張西望加送tvbuddy

可唔可以講下你有咩感受呀
你有冇咩想講呀 你而家心情係點呀

知唔知何媽媽心情點呀？
有冇聯絡過佢？

好似有錄音添